---
layout: post
title: RubyFR.org
---

L’association francophone autour de ruby s’organise petit à petit. Et pour [relayer Greg](http://greg.rubyfr.net/pub/?p=114) une Assemblée Générale se prépare et l’asso cherche encore un secretaire et un vice président. A votre bon coeur messieurs dame ;-)

Le site de l’asso: [rubyfr.org](rubyfr.org) dont le wiki est encore en cours de construction.

